[
  {
    "prompt": "En quelle annee a eu lieu l'attentat au World Trade Center? ",
    "answer": "2001",
    "choices": [ "2015", "1995", "2001", "1929" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel etait le nom de la plage ou le Commando Kieffer a debarquer en Juin 44? ",
    "answer": "Sword Beach",
    "choices": [ "Omaha Beach", "Banana Beach", "Bronze Beach", "Sword Beach" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel etait le nom du premier Empereur Romains",
    "answer": "Auguste",
    "choices": [ "Auguste", "Salazar", "Cesar", "Titus" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel etait le nom de l'ancienne capitale de l'Egypte durant l'Ancien Empire? ",
    "answer": "Memphis",
    "choices": [ "Thebes", "Memphis", "Alexandrie", "Athene" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel traite a mis fin Ã  la Premiere Guerre Mondiale? ",
    "answer": "Le traite de Versailles",
    "choices": [ "Le traite de Brest-Litovsk", "Le traite de Paris", "Le traite de Versailles", "Le traite de Tordesillas" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel etait le nom de l'Empereur du plus grand Empire du monde? ",
    "answer": "Gengis Khan",
    "choices": [ "Alexandre III", "Napoleon Ier", "Gengis Khan", "Charlemagne" ]
  },
  {
    "prompt": "En Quelle annee Christophe Colomb a-t-il decouvert l'Amerique? ",
    "answer": "1492",
    "choices": [ "1501", "1492", "1700", "1348" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel evenement le plus connu et souvent considere comme le declencheur de la Premiere Guerre Mondiale",
    "answer": "L'assassinat de l'archiduc Francois-Ferdinand",
    "choices": [ "La Revolution Francaise", "La crise des balkans", "L'assassinat de l'archiduc Francois-Ferdinand", "L'invasion de la Libye par L'Italie" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel etait le premier Premier President Americain assassiner? ",
    "answer": "Abraham Lincoln",
    "choices": [ "Abraham Lincoln", "JF.Kennedy", "Ronald Reagan", "Theodore Roosevelt" ]
  },
  {
    "prompt": "Quel s'est t'il passer en 1989? ",
    "answer": "Chute du mur de Berlin",
    "choices": [ "La Crise de Tchernoyl", "L'Election de Jacques Chirac", "La Chute de L'Union Sovietique", "Chute du mur de Berlin" ]
  }
]